梁凌杰先生 公眾告別禮

梁先生，願安息

大家會出席，對嗎？

希望大家出席

對唔住，我地仲未爭取到
請你保祐我地

push

推

我無嘢講

我冇嘢講 真係講唔出嘢

願安息

推

點解咁少人推

推熱門比各位手足知

rip

RIP

不設公眾參與，咁點出席？整張poster出嚟我都去唔到啦

安息

Read again

對唔住

欠佢三個響頭

一定到

Rip

唔好有人搞事
頭都擰甩佢

我地會繼續努力
願安息

我有野講
rip

打撚死佢

無嘢講，在心中

我們代你走下去

安息吧梁義士 我哋會努力達成您的遺志

願安息

點解咁少人推 呢個點可以唔推

大家一齊去

梁先生辛苦你啦

Push

不設公眾,有心去門口鞠個躬

無人敢,狗署長都唔會敢

唔洗問啦，有咩理由唔去

我無野講

黎唔到 幫推

梁先生 感謝你咁傻
咁傻 咁天真 咁真心 去愛呢個香港
我地香港人會為你 為香港 喺地上繼續奮鬥
我地永遠唔會忘記你架
願你安息

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我要紙巾

凌杰希望你安息
我地會努力㗎

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推俾所有戰友知

R.I.P.

安息 我地會幫你走落去

我地會繼續努力 唔會放棄 安息

安息啦，剩餘嘅，交比我地，你留低嘅意志會長留我地心中，永不磨滅

代你走下去

真係要走啦

有冇人識吹公務員殉職嗰首曲

要求林鄭月娥
李家超
盧偉聰 等人
同梁先生三鞠躬

噢 冇得入靈堂

不過照去

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong
MAKE Love No shoot
反送中
NO EXTRADITION TO CHINA

感覺好似一個識左好耐既朋友永遠離開左咁

🙏🏼🙏🏼😢

推呀

多謝你
素未謀面既人為咗香港犧牲自己寶貴既野
係無私 係有顆公義既心

仲有對唔住 我做唔到啲咩

講明不設公眾弔唁 雖然大家都有心想送烈士一程
但係驚唔驚唔小心會騷擾到家屬或者阻礙到岀殯？

願安息
希望你係另一個世界過得自由快樂
我地會繼續行落去 多謝你

[港大聯署] 致香港大學校長張翔之公開信

唔係我地欠

RIP 願安息

\l/
RIP

有公眾告別禮

Rest in peace

邊個夠膽就圍起佢

我地會努力㗎
一定唔會辜負你對我地嘅期望

要保佑所有同路人

我地會記住你兼記住你既遺願 希望你係天堂活得快樂

大家都會到

一路好走

去球場告別禮算啦 唔好打擾到佢屋企人

呢個名已經深深咁記左喺我個腦到
RIP...

組團去附近睇住唔好俾人搞事

我們會代你走下去

我驚到時候喊到講唔到野

11號吹齊雞過去

冇嘢好講

射波都要去，聊表心意。

公眾告別禮仲俾唔俾獻花

永遠都記得你，安心走吧，不用考慮，我們會替你一同走下去。

未來雖然可怕但我地唔會因為咁就停滯不前
唔會反向投入過去懷抱
我地會帶埋你ge心意一齊向未來前進

推
用生命改變生命
願來生可以再遇你
到時一定要好好報答你

唔知應該可以掛

我哋代佢行落去

一定要

無錯

安息吧

我冇野講
我一定到

中文拎U?

2點到10點 可以收工先去

真係好對佢唔著...

希望你喺天堂會幸福快樂

希望你在另一個世界活得快樂。

我地會繼續行落去

收工過黎

我冇野講

一齊行落去！

兄弟，果日見到你隻大飛蛾，我知你睇到我地架！
你要保佑香港呀！
一路好走！

我哋會達成您心願 亦係我哋眾人嘅心願

佢會與我們同在

無錯！

留名

我地會代你走下去

會到，公眾告別禮可帶花到場放低嘛？

可否獻花？

放工會去

無特別講俾唔俾。有心可以帶去嘅。

有心可以帶去，無特別講俾唔俾帶。

希望好快可以完成你遺願

推

願安息

希望手足們所出席
送梁烈士最後一段道路
願安息

Push
一定到

提提大家，睇google map隔離應該就係北角警署同埋政府合署，我地去憑弔唔代表佢地咩都唔做，都要小心

推一推
聽日收工見

推推推
聽放工去